建議各位被跟蹤嘅人，要主動出擊！

國安在暗，我哋在明。班國安狗仔隊最怕就係曝光。

今日許勇做得啱，就係主動迎前詢問，擺佢哋上枱，一定要有咁大搞咁大。

建議，去到人多地方先做，一定要拍片。
街坊自然會幫手。